𨳒啊，利穎恰條裙窄到底底都現埋

又有

痴𨶙線

知唔知點解比人負皮

呢到係'討論區'唔係'貼圖區'

利穎怡真係幾正 但冇圖就屌你老母啦

利君牙就話姐

岩呀 討論區
所以我而家咪屌緊伯母囉

齋up有咩好討論

繼續討論就啱

ka no

麻友

麻友友

貼到個波型出哂黎

痴𨶙線，條底都現埋

利穎恰好撚正

More 麻友 plz

伯母好好屌

卡勞呢條垃圾做野真係好失敗

正𨶙到

冇圖點討論